【國際IG戰線】#FUCKCHINA Challenge，全面輸出仇恨！

【國際IG戰線】#FUCKCHINA Challenge，全面輸出仇恨！

哩排IG日日都見到好多人玩埋啲乜乜 Challenge ，又畫生果又貼相咁。玩到全個Story都係你哋接龍，正經嘢、文宣比你哋洗到得翻少少咁多多。相信有手足到留意到嘢個問題，開始推出其他抗爭Challenge，哩幾日見到有黃店Challenge、體能Challenge嘅出現，都叫做畀返多少少同抗爭有關嘅Story出現喺IG度。

但係，以上Challenge都只係停留咗喺香港度，絕對係嘥咗今次肺炎挑起全世界，尤其係歐美對中共仇恨嘅機會！大家諗下宜家意大利又爆咁多，美國又爆咁多，佢哋唔戴口罩冇錯係幾抵死，但佢哋好可能淨係知道有個中蝈肺炎嚟咗，但對中蟈對上幾個月所做過嘅嘢係毫無頭緒！

所以，今次我想請咁多位手足同我一齊玩哩個 #FUCKCHINA Challenge，全部係用F,U,C,K,C,H,I,N,A哩九個字頭，人一人句咁寫低今次中蟈所做嘅仆街嘢，再Tag你身邊嘅朋友，尤其係鬼佬朋友，一齊係咁fuckchinafuckchinafuckchina 同樣接落去，目標係接龍接到去歐美，等佢哋知道成個中蟈肺炎嘅來龍去脈之餘，同挑起全地球對中蝈嘅仇恨！

Forgetting SARS in 2003
Unleashing viruses globally
Censoring information about the virus
Killed 19600 and counting
Cheating with WHO
Hunting the whistle-blowers
Ignoring basic human right
Never forgive China
And the CCP government

細佬我附上參考答案一幅

全球Fuck China！
天滅中共，皇天擊殺！